Реализация шаблонной версии класса Array
======================================

Список всех операций, которые должен поддерживать класс Array, приведен в шаблоне кода.

```cpp
#include <cstddef>

template <typename T>
class Array
{
    // Список операций:
    //
    // explicit Array(size_t size = 0, const T& value = T())
    //   конструктор класса, который создает
    //   Array размера size, заполненный значениями
    //   value типа T. Считайте что у типа T есть
    //   конструктор, который можно вызвать без
    //   без параметров, либо он ему не нужен.
    //
    // Array(const Array &)
    //   конструктор копирования, который создает
    //   копию параметра. Считайте, что для типа
    //   T определен оператор присваивания.
    //
    // ~Array()
    //   деструктор, если он вам необходим.
    //
    // Array& operator=(...)
    //   оператор присваивания.
    //
    // size_t size() const
    //   возвращает размер массива (количество
    //                              элементов).
    //
    // T& operator[](size_t)
    // const T& operator[](size_t) const
    //   две версии оператора доступа по индексу.
};
```